容祖兒新歌MV顏值爆分

老女人也顏值高?你傻了嗎

好醜

祖國兒女

顏你老母
值你老母